[羽球JJ] Js10 vs Beta vs Arc 11

點揀好 無咩特別喜好/打法
所以好難揀

有無人幫到我

Push

Arc 11

你本身自己用緊咩？